export const MadaliModeData = [
    {
        question: "Tubig ito na takbo ng takbo, sa dagat-dagatan, sa ilug-ilugan, pati na sa batuhan",
        options: ["Jellyfish","Agos","Kalat","Dahon"],
        correct_option: "Agos"
    },
    {
        question: "Buto’t balat lumilipad",
        options: ["Hangin","Balat","Dahon","Saranggola"],
        correct_option: "Saranggola"
    },
    {
        question: "Ano ang hindi mo puwedeng kainin sa umaga at tanghali?",
        options: ["Ulam","Hapunan","Pagkain","Kanin"],
        correct_option: "Hapunan"
    },
    {
        question: "Ginto sa kalangitan, hindi matitigan",
        options: ["Ulap","Araw","Ibon","Bahaghari"],
        correct_option: "Araw"
    },
    {
        question: "Ano tawag mo sa kapatid ng tatay mo pero hindi mo tito?",
        options: ["Kuya","Ate","Ninong","Tita"],
        correct_option: "Tita"
    },
    {
        question: "Heto na ang magkapatid, nag-uunahang pumanhik",
        options: ["Katawan","Kamay","Mga paa","Gunting"],
        correct_option: "Mga paa"
    },
    {
        question: "Malambot na parang ulap, kasama ko sa pangangarap",
        options: ["Unan","Tissue","Bulak","Punda"],
        correct_option: "Unan"
    },
    {
        question: "Ako’y aklat ng panahon, binabago taun-taon.",
        options: ["Storya","Pelikula","Aklat","Kalendaryo"],
        correct_option: "Kalendaryo"
    },
    {
        question: "Dala mo dala ka, dala ka ng iyong dala",
        options: ["Bag","Kamay","Sapatos","Paa"],
        correct_option: "Sapatos"
    },
    {
        question: "Dalawang magkaibigan, magkadikit ang baywang; kapag silay’y nag papasyal, nahahawi ang daanan.",
        options: ["Gunting","Suklay","Kutsilyo","Lapis"],
        correct_option: "Gunting"
    },
]


export const NakakatawaModeData = [
    {
        question: "Ano and pinakacurious na letra?",
        options: ["H","Z","W","Y"],
        correct_option: "Y"
    },
    {
        question: "Ano ang nagiging Puti pag nadudumihan?",
        options: ["Bulak","Pintura","Blackboard","Kulay"],
        correct_option: "Blackboard"
    },
    {
        question: "Kung si Kupido ay pakikinggan, Ito ay pinaka-mahalagang bahagi ng katawan",
        options: ["Balat","Puso","Utak","Kamay"],
        correct_option: "Puso"
    },
    {
        question: "Ate mo, ate ko, ate ng lahat ng tao",
        options: ["Atis","Kuya","Ninang","Ina"],
        correct_option: "Atis"
    },
    {
        question: "Pagkagat ng madiin naiwan ang Ngipin",
        options: ["Pustiso","Stapler","Buto","Paper Clip"],
        correct_option: "Stapler"
    },
    {
        question: "Mayroong isang susi na hindi nagbubukas ng mga pinto ngunit pinupuno ang iyong tiyan, anong susi ito?",
        options: ["Mickey","Susi","Turkey","Hockey"],
        correct_option: "Turkey"
    },
    {
        question: "Anong uri ng buhok meron ang karagatan?",
        options: ["Wavy","Diretso","Malalim","Mahaba"],
        correct_option: "Wavy"
    },
    {
        question: "Ano ang sinusuot ng multo sa kanilang paa?",
        options: ["Wala","Boots","Running Shoes","Tsinelas"],
        correct_option: "Boots"
    },
    {
        question: "Anong ibon ang kayang magsulat?",
        options: ["Ibong Adarna","Lovebirds","Kalapati","Penguin"],
        correct_option: "Penguin"
    },
    {
        question: "Kung ang mga isda ay maninirahan sa lupa, saan sila titira?",
        options: ["Finland","Pilipinas","Iceland","Amerika"],
        correct_option: "Finland"
    },
]



export const MatematikaModeData = [
    {
        question: "Kung si Mary ay may pitong anak na babae, at bawat isa ay may isang kapatid na lalaki, ilan ang anak ni Mary?",
        options: ["7 babae at 7 lalaki","7 babae at 6 lalaki","7 babae at 1 lalaki","7 babae at 8 lalaki"],
        correct_option: "7 babae at 1 lalaki"
    },
    {
        question: "Apat na beses akong mas matanda sa anak ko. Sa loob ng 20 taon, doble ang edad ko kaysa sa kanya. Ilang taon na kami ngayon?",
        options: ["40 at 10","20 at 4","50 at 20","40 at 12"],
        correct_option: "40 at 10"
    },
    {
        question: "Kung ang isang batang lalaki ay bumuga ng 18 na bula, pagkatapos ay pinutok ang 6, kumain ng 7, pinutok ng 5, at bumuga ng 1, ilan ang natitira?",
        options: ["Tatlo","Wala","Isa","Dalawa"],
        correct_option: "Isa"
    },
    {
        question: "Kapag kumuha ako ng lima at magdagdag ng anim, makakakuha ako ng labing-isa, ngunit kapag kumuha ako ng anim at magdagdag ng pito, makakakuha ako ng isa. Ano ako?",
        options: ["Orasan","Prutas","Apple","Ewan"],
        correct_option: "Orasan"
    },
    {
        question: "Kung i-multiply mo ang numerong ito sa anumang iba pang numero, ang sagot ay palaging magiging pareho. Anong numero ito?",
        options: ["Isa","Zero","Dalawa","Tatlo"],
        correct_option: "Zero"
    },
    {
        question: "Dalawang tao sa harap ng dalawang tao, dalawang tao sa likod ng dalawang tao, at dalawang tao sa tabi ng dalawang tao. Ilang tao ang nariyan?",
        options: ["Walo","Anim","Apat","Labing Dalawa"],
        correct_option: "Apat"
    },
    {
        question: "Isang lalaki ang namatay sa katandaan sa kanyang ika-25 na kaarawan. Anung araw sys ipinanganak?",
        options: ["Pebrero 28","Pebrero 29","Desyembre 31","Enero 1"],
        correct_option: "Pebrero 29"
    },
    {
        question: "Maaari mo bang ayusin ang apat na siyam upang gawin itong katumbas ng 100?",
        options: ["99+9/9","9999","9+9*99","9-99+9"],
        correct_option: "99+9/9"
    },
    {
        question: "Anong 3 positibong numero ang nagbibigay ng parehong resulta kapag minultiply at pinagsama-sama?",
        options: ["1,3 and 5","1,2 and 3","2,4 and 6","2,3 and 4"],
        correct_option: "1,2 and 3"
    },
    {
        question: "Gamit lamang ang addition, paano ka makakapagdagdag ng walong 8 upang makuha ang numerong 1,000?",
        options: ["888+888+88","88+88+88+88","88888888","888+88+8+8+8"],
        correct_option: "888+88+8+8+8"
    },
]



export const SalitaModeData = [
    {
        question: "Likidong may kaasiman, nagpapangiwi kaninuman",
        options: ["Toyo","Suka","Alak","Softdrinks"],
        correct_option: "Suka"
    },
    {
        question: "Dalawang batong itim, malayo ang nararating.",
        options: ["Jackstone","Bola","Isip","Mga mata"],
        correct_option: "Mga mata"
    },
    {
        question: "Isang panyong parisukat, kung buksa’y nakakausap.",
        options: ["Libro","Radyo","Sulat","Telebisyon"],
        correct_option: "Sulat"
    },
    {
        question: "Sa bansa o sa sandaigdigan, galaw ng tao’y dapat malaman, sa radyo at telebisyon man, ito ay sinusundan-sundan",
        options: ["Chismis","Balita","Newspaper","Trending"],
        correct_option: "Balita"
    },
    {
        question: "Bahay ng salita, imbakan ng diwa",
        options: ["Aklat","Telebisyon","Radyo","Salita"],
        correct_option: "Aklat"
    },
    {
        question: "Ano ang nasa unang lugar sa Russia, at pangalawa sa France?",
        options: ["Letrang A","Paris","Moscow","Letrang R"],
        correct_option: "Letrang R"
    },
    {
        question: "Mataas kung naka-upo, mababa kung nakatayo",
        options: ["Tao","Isda","Aso","Ibon"],
        correct_option: "Aso"
    },
    {
        question: "Isang balong malalim, puno ng patalim",
        options: ["Boses","Bulkan","Bibig","Bangin"],
        correct_option: "Bibig"
    },
    {
        question: "Mga eroplano sa kalawakan, dumadapo sa mga puno sa kagubatan",
        options: ["Hangin","Paruparo","Insekto","Ibon"],
        correct_option: "Ibon"
    },
    {
        question: "Pangyayari sa sandaigdigan, Nakikita sa loob ng tahanan",
        options: ["Newspaper","Telebisyon","Radyo","Chismis"],
        correct_option: "Telebisyon"
    },
]



export const MahirapModeData = [
    {
        question: "Bituin itong nagniningning, malalim ang nararating",
        options: ["Starfish","Jellyfish","Bituin","Diamond"],
        correct_option: "Starfish"
    },
    {
        question: "Mapulang mukha ay tinikan, ngunit busilak ang kalooban",
        options: ["Dragon Fruit","Rambutan","Apple","Manga"],
        correct_option: "Rambutan"
    },
    {
        question: "Noong bata ay may buntot, Noong lumaki’y nagka-tuhod",
        options: ["Palaka","Isda","Ahas","Ibon"],
        correct_option: "Palaka"
    },
    {
        question: "Dito ko itinanim, doon lumaki",
        options: ["Puno","Dahon","Patatas","Flashlight"],
        correct_option: "Flashlight"
    },
    {
        question: "Kung sa isda, ito ay dagat, kung sa ibon, ito’y pugad, lungga naman kung ahas, kung sa tao, ano ang tawag?",
        options: ["Mall","Paaralan","Bahay","Simbahan"],
        correct_option: "Bahay"
    },
    {
        question: "Hindi naman hari, hindi naman pari, nagsusuot ng sarisari.",
        options: ["Tindahan","Sampayan","Babae","Modelo"],
        correct_option: "Sampayan"
    },
    {
        question: "Isang butil ng palay, sakop ang buong bahay.",
        options: ["Bumbilya","Pintura","Hangin","Kalat"],
        correct_option: "Bumbilya"
    },
    {
        question: "Apoy na iginuhit, isinulat sa langit",
        options: ["Ulan","Ulap","Kidlat","Kulog"],
        correct_option: "Kidlat"
    },
    {
        question: "Walang lapis, walang pluma, sumusulat ng Maganda",
        options: ["Typewriter","Pangkulay","Lapis","Ballpen"],
        correct_option: "Typewriter"
    },
    {
        question: "Hindi naman hayop, hindi rin tao, may dalawang pakpak ngunit hindi naman maka-lipad",
        options: ["Penguin","Libro","Notebook","Aparador"],
        correct_option: "Aparador"
    },
]



export const RandomTagalogModeData = [
    {
        question: "Malaking tahanan, hindi tinitirhan",
        options: ["Mall","Bahay","Simbahan","Paaralan"],
        correct_option: "Simbahan"
    },
    {
        question: "Ipinalilok ko at ipinalubid, naghigpitan ang kapit",
        options: ["Sinturon","Headband","Ipit","Kuwintas"],
        correct_option: "Sinturon"
    },
    {
        question: "Ito namang pinsan ko, Saka lang kikilos kung pinapalo",
        options: ["Telebisyon","Aso","Bata","Pako"],
        correct_option: "Pako"
    },
    {
        question: "Ano ang ibinabagsak nila kapag kailangan nila at pinupulot kapag hindi nila kailangan?",
        options: ["Yoyo","Angkla sa dagat","Tsinelas","Basura"],
        correct_option: "Angkla sa dagat"
    },
    {
        question: "Bahagi ng katawang sinasandalan, ng may problemang di makapag-pasan",
        options: ["Kamay","Tiyan","Balikat","Unan"],
        correct_option: "Balikat"
    },
    {
        question: "Heto na, heto na, Hindi mo pa makita",
        options: ["Hangin","Ilaw","Kalat","Musika"],
        correct_option: "Hangin"
    },
    {
        question: "Ang utusan kong si Pedrito, palaging mainit ang ulo",
        options: ["Ilaw","Electric fan","Lutuan","Plantsa"],
        correct_option: "Plantsa"
    },
    {
        question: "Walang itak, walang kampit, Gumagawa ng bahay sa pagkakakapit",
        options: ["Ipis","Butiki","Gagamba","Ibon"],
        correct_option: "Gagamba"
    },
    {
        question: "Dumaan ang hari, nagkagatan ang mga pari",
        options: ["Gulo","Zipper","Gunting","Suklay"],
        correct_option: "Zipper"
    },
    {
        question: "Isang tingting na matigas, nang ikiskis ay namulaklak",
        options: ["Stick","Alambre","Posporo","Kahoy"],
        correct_option: "Posporo"
    },
]